山竹=山神

吹大咗

叫得山x都唔係好嘢

樓主=垃圾

好撚好天

Be frd ok?

愈來愈西

山雞

漫畫後期都係垃圾

全能到仆街

暴風雨前夕

真連加特好似失左踪

又嚟